究竟潘紹聰一個月揾幾多錢？

依家咁多人俾錢聽恐怖在線

我估佢一個月揾到十幾萬

推